大蛇誤闖私家車 「屈蛇」死氣喉通街走

身為駕駛者，不時聽聞小貓會闖入車內引擎取暖，不過如果你座駕出現的不速之客是一條蟒蛇，你又會如何處理？日前有網民發布一段片段，一條疑似蟒蛇匿藏在一架正行駛私家車的死氣喉上，但司機卻懵然不知，不少網民都為司機抹一額汗，擔心其安危外，更責怪目擊者只顧拍片，沒有通知對方。

網民 Chun Ting Louie 昨日(28日)在Facebook群組「馬路的事討論區」上載一條片段，片段中可以看見一架私家車停在燈位前，車尾死氣喉被一條疑似蟒蛇纏住，而且不停在扭動打轉。目擊司機在貼文中謂，「有一秒想趁燈位落車提你，但我驚畀佢咬」、「轉燈後又追你唔到」。